是日晚餐 窮撚勿入

第一次食海底撈 都唔錯 勝在平 可以叫多幾款野食

嘩正 啲service係咪好到驚 不如巴打影多啲個環境睇下
利申 想食好耐

留名

有無食即場拉麵

明明就窮撚恩物 第一次去唔睇價錢咁叫 最後位位一百有找

有冇食豬腦
呢檔野係幾好食
不過啲野飲唔撚凍

上次食，拉麵啲師傅收咗工，有個散仔新嚟佢拉比我食，之後佢拉極都拉唔到，免費送咗幾個麵。可惜睇唔到啲師傅拉，幾蚊睇人拉麵拉到跳舞咁

邊度黎？

睇圖好驚所以無食

我想食 但朋友話會吸哂啲油所以無叫

好想食 但好不安會地溝油

其實真係幾好service 滾蝦會幫你"滅"殻等等

你翻得大陸就唔好諗呢啲

點平法

無影張單 但同樣份量質素 香港都要2百中至尾先埋到單
呢到食左1百3人仔 食到幾個大男人飽哂

不過真係傳說中既 食完就勁肚痛
可能係因為我食最辣

係深圳食過一次，如果間野係香港有開我一定會成日幫襯，d 服務真心好到係香港唔會有可能見到

有得叫半份 價錢自然除2

唔係用iPad 落單架咩？

呢間邊間
國貿個間好貴

除左ipad亦都有手寫

點樣130埋到單，3個男人都食得飽
我次次都兩個人去，埋單唔三四百人仔都落唔到樓